你過到尋晚 今晚就唔會喺呢到啦

我宜家望住個鐘 我就話俾自己聽 我要由依一分鐘開始忘記呢一個人

你記唔記得2020年嘅2月1號凌晨你做過啲咩

如果你再有機會見返佢 你幫我同佢講我咩都唔記得
咁樣大家都會好過